title: 大圣娶亲
date: 2017-05-14 16:01:01
categories: weekly
tags: [weekly]
---

重看一遍大圣娶亲，其实，只是不想做渣男，结果，却发现自己错过了最美丽的风景，人生，有时就是这么无奈。。。

把握好现在，既然在最美丽的时候，就绽放出它应有的光芒，其他的时候，并不是我们能决定的。。

---

本周完成：

* 在线数据部分代码进行重构，相关数据的维度方面进行整合

* 监控文档方面的整理，还是稍显有些不足

* bidder部分数据一些追查


本周未完成：

* 关于数据维度的一些整合，相关的数据抽象部分

* 详细文档部分


本周所得：

* mock_path部分，针对大型项目的一些目录分布

* 关于数据抽象的一部分内容



下周计划：

* 关于bidder数据的一些整理

* 维度部分数据的收尾以及相关总结


看书，写代码，学会在余下的时间内，调整自己学习。。

心态放平和，很多事情不要用力过猛。。。

诚然，很多时候，并不想失去，但尽力做好自己就行，在工作和生活之间进行调整好自己。。

走~
